新memes?

咁似美國隊長果個既？

正名：Asparagus
呢個病無樣睇架